# Getting Started App Gestion de productos y usuario

*  primero se debe ejecutar en su terminal  `npm install`
* Luego `npm start`

## El proyecto se levantará en un localhost 3000
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000)

## No se realizo las pruebas unitarias dato falta de tiempo

# Las explicaciones de da con más detalles en el README del backend.